外媒今晚會睇和理唱

今晚9點。。

會有外國傳媒專登去旺角朗豪坊做專訪

各位巴絲記得唱大聲啲

願榮光歸香港

光復香港
時代革命

tui

btw係咪真呀
係咪狗扮人想伏人嫁

唱歌伏你條命。。。

而家有親咩事
大部份人都會覺得都係臥底狗做

自己輕輕一埋。。意大利傳媒黎

推

外媒如果睇埋香港人打籃球就好lu

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

琴晚台灣三立都去咗上水

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

推！

幫推

push

今晚開花喎

開花都可以唱歌架。。。反正人地意大利禁遠過黎影。。比好野人睇下

Tui

唱到悶 外媒都覺得冇價值
外媒唔會再報唱榮光咁on9

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

！

我地覺得悶啫，你又唔係外媒點知外國人有冇興趣

依家AFP （外國大台）已經跟緊佢地

尋晚上水冇唱喎。

又再堆一堆。。。今晚旺角演唱會。

再休息人地就真係當場抗爭完㗎喇，班休息撚可以永遠休息

冇辦法，popo所作所為令我哋起哂疑心